其實執隻街貓翻去養究竟係好事定壞事

執左佢翻去 可以比飽飯佢食 又保護到佢唔會比啲痴線佬搞 又唔會比啲貓義工搞尻佢地 但係會令佢冇左自由 過原本嘅生活

唔係話執就執
要睇下醫生先

以前屋企樓下隻街貓一直我地兩棟樓啲人都好錫佢
日日都好多人比野食佢 又帶左佢去絕育
如是者幾年 都無人無啦啦帶佢番屋企
直到佢前排同貓打架傷左
就比人帶左佢上樓

帶唔帶番屋企 我覺得兩睇
要睇番隻動物既性格

可能佢同其他貓仔冇左互動會好悶

最驚係比痴線佬搞

流浪貓壽命短過執番屋企養

都係睇佢係咪習慣左流浪 係咪有人喂開

執過隻貓，日日出街食飯訓覺先返，好臭同有蝨。之後唔比佢出 我都唔知點算早知唔執

你係咪冇帶佢睇醫生同沖涼先？

執左 兩隻一齊執
性格超純品 任搞唔發嬲 又細膽又嗲又乖
真係好好彩執左佢地 一想像到如果當日放棄執佢地 以佢地咁既豬兜性格一定比人蝦又捱餓捱凍

咁你同啲貓義工偷貓有咩分別

執左兩隻

一隻就係公園附近執，果陣佢仲係bb，走失左貓媽媽，就執左返去，養左一年就自發性有腹膜炎，好彩有執，唔係死左

一隻就係新界鄉村士多放養既貓生左幾隻，士多婆婆就
養唔到禁多，冇人養就會等戒奶就放上山，我就諗養多
隻有個伴，就領養左隻，但領養左反去就發現左手腳唔協調，行路都拐拐下，又好彩有執，唔係就係山度求生唔到

我認為係絕育令隻猫戰鬥下降，先會打輸

養唔到就送去愛協/漁護啦

仲死得快過上山

知唔知亂鳩咁放有咩影響

聽天由命

重點係 貓義工執貓就話人偷貓 或者拆散人哋家庭
連登仔執貓 就係發動技能 有得做貓奴
前者 我唔排除佢哋真係會攞走咗人哋養緊嘅放養貓 但後者同樣係執流浪貓 但身份唔同 講法都唔同

利申：唔係貓義工

但係咁會越生越多,到有人投訴死得仲多

成日見到啲貓仔係條街到搵食都好心痛 又要驚途人自己又難搵到野食

唔好執啦 人地好地地生活緊 想養貓 不如去領養 果d隻比人類照顧過 冇得番大自然啦 同埋佢地有打針 對你都係一件好事

點解我執返黎嘅貓咁曳
一係就咬我 一係就整跌晒d嘢
你地係點教貓